1. Задание №1

1.1. Создать ORM сущность с 3-мя полями. Добавить в него 3 записи. ID – Тип int с авто инкрементом NAME – Тип строка DATE_INSERT – Тип DateTime. Значение по умолчанию текущее время

1.2. Сделать простой компонент который выведет список из сделанной ORM с настройкой кеширования. В качестве содержимого шаблона подойдет print_r($arResult);